Hoe moet ik het ooit vergeten dat vreselijke vigil?
Ik kon niet een geluid hoort, zelfs niet de tekening van een ademhaling en ik wist dat mijn metgezel zat open-eyed, binnen een paar meter van mij, in dezelfde staat van nerveuze spanning waarin ik mezelf was.
De rolluiken snijd het minste sprankje licht en we wachtten in absolute duisternis.
Buiten kwam de occasionele schreeuw van een nacht-vogel, en eenmaal bij ons zeer venster een langgerekte zo lenig als een jankend geluid, die vertelde ons dat de Cheetah was inderdaad vrij.
Ver hoorden we de diepe tonen van de parochie klok, die bloeide uit ieder kwartier .
